其實只要每日都開唔成會就可以

唔怕持久，但要有計劃
政府咁急就係收到中央指令
要喺20號前搞掂佢，等中央出去談判有揸拿
所以每日嘅小目標就係唔開會
任務達成就休息，明天再戰
只需留有少量戰力以防突襲
拖到月尾中央無野喺手，等林奠比人祭旗算帳
暫無利用價值，條例就有機會擺埋一邊息民憤先
個人覺得係唯一取勝方法
千祈唔好一開始就用盡戰力，後繼無人
到時佢一開會就過都似

願聞其詳

加上係林鄭個仆街政府攪出黎
佢要同全港市民解釋

我一向都推咁樣
目標為本先係最有效

日本g20 呀，my goodest dearest friend

g20都唔知

但係G20唔係 28-29號咩

惡補下先

咁都留幾日做buffer嘅

有唔同
第一雨革仲係推和平佔領，唔好搞事，政府咪由得你開下嘉年華
第二政改有好耐限期，拖到人都無哂心力，唔似而家tight deadline，速戰速決
第三而家啲狗強力清場，無5年前咁仲有丁點人性
所以用雨革嗰套玩一定唔work